其實一哥係咪已經控制唔到

前線d狗失哂控，暴力升級，有好多懷疑比人非禮同毒打，現家又好多比人運入新屋嶺，入面又傳出好多野出黎，又冇cctv，好似已經out of control

一早比人架空啦，連出黎吠都冇
Btw唔好叫佢一哥，endorse佢地，
係奴隸聰

[外國文宣] 眾籌網上賣廣告有人會課金嗎?

你呢三個月去左外太空?

佢避多兩個月到十一月退休啦

佢嘅功能一早得返入醫院探受傷警畜，然後出嚟強烈譴責

廢柴

依家係中聯辦（中共）話事啊
仲關特衰政府咩事

舖定路俾二哥上
再高壓拘捕

我諗到咁

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

偽政府

好多人仍然未相信

傻high, 共產黨直接落order, 講明乜嘢手段都可以用呀！

成班狗點會控制到

一你老母哥二你老母哥咩
仲用敬語係咪比狗打到服從咗呀

盧偉聰真係可有可無

係含撚聰

一早控制唔到

一哥等緊退休
二哥鄧炳強就神隱
交比舊二哥負責

含撚聰同綁黑強都完全控制唔到

聰聰可能俾班武警輪左

有中共撐班黑警先亂咁黎姐一黎示威者惡唔出咩樣，二黎無其他國家會插手，所以香港都係算鳩數把啦

佢嘅存在價值就係出嚟探病 扮可憐做PR

有冇諗過舊二哥都係冇用？係散仔協會話事

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

調左去守醫院
要去醫院佢先出現

可能被失蹤左

去左擦鞋部工作

日本當年都係控制唔到

講真如果變condom 都唔知會唔會軍事政變，屌上司都夠膽叫紀律部隊

屌啦條仆街有撚理過咩

一哥？咩黎？

一哥邊敢控制解放軍？

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

一哥？who???

釋放盧偉聰

一哥控唔控制到武警？
話曬都第二個部門

假如最後班狗真係完全失控，有咩人可以對付佢地？

控制到就唔會有個武警落場跳舞啦跟本佢地連溝通都無

佢負責食死貓

唔係控制唔到 係冇諗住控制

一哥點控制解放軍

條垃圾

架空咗等退休，依家係鄧狗揸旗

我估武警已經接管咗防暴工作

Sorry 邊個係一哥？
影都冇

英文最尾嗰句： we would rather...
應該不是 lie 吧？

不如改： we embrace our freedom till death do us apart

一哥除左有人受傷果陣出黎譴責幾句之外,你有冇見過佢
依家都係下面3個2佬話事架啦

但講真果句，我覺得依家d 前線警根本痴晒線。係7月開頭d 示威已經陸續見到前線唔聽上司講，自己衝出去打人,有幾件仲要推開上司都有，根本忽上腦

仲差唔夠4000，未簽請盡快簽！

佢嘅工作就係合埋把嘴講少錯少

警務處有中聯辦指揮，唔洗勞煩佢

仲有一哥架咩？

本身可以退休又要做多年，依家鄧炳強話事，佢出黎都係做佈景板

佢已經失咗蹤好耐 無人再關心佢

陽萎聰

上面班友已經話控制唔住班細既
加上仲有武警又滲入

一睇就知蔥蔥得個pose啦
上次如果唔係有條休班警俾人斬傷焗住出嚟講兩句
你下次再見到一哥嘅時候應該已經係新上任嗰位

聰聰由一開始就俾人架空咗啦
佢除咗個樣蠢蠢地可以做下親善大使仲有咩功能
劉業成先最撚恐怖,佢上場呢個月真係有料到
我地幾乎次次俾佢禁住黎打(黨鐵都功不可沒)
最賤係班狗開始識一邊打一邊扮有禮貌唔該前唔該後
只不過佢地行為太仆街冇人受落咁解

Who? 扮傻果個？仲係到嫁咩

無此人

一哥除左識去醫院開戲
仲識做d咩?

無撚諗過再理佢條廢柴

狗:驚西咩，打鳩你咪打鳩你囉，你咬我食呀

淨係識去醫院

唔係控制唔到..係欺上瞞下 你睇打犯果單野都要睇泛民記者會先知

件事去埋國際層面 林鄭連野都唔可以隨便講

你覺得香港警察一哥仲話到事咩

好多年前已經比人架空左

真。冷氣軍師

失控都唔係第一日嘅事
得閒出嚟9 up 兩句
我都識

一哥可能畀班毅進仔搞掂左

今次搞到上國際層面 真係多得中聯辦撐班狗

撐到前線狗隻失曬控

佢仲係咪生存緊

一哥係咪員佐級條友

香港警察既一哥控制到大陸既武警?

喂 盧偉聰 你含撚啦 屌你老母 扮傻

唔講都唔記得依家仲係佢坐緊個位

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

人哋已經準備入私人公司打工喇，而家喺新二哥話事

係咪調轉咗呀
係一哥/二哥比佢地咁做呀嘛

777同政務司都比人屌化

唔係咁撚樣俾佢退休咁爽呀？

林奠都控制唔到啦，仲一哥

慰安婦黎

就退休，自己慢慢玩啦你地

新二哥九成九都係聽上面話事
鄉黑同中X聯既關係 無論係721定係葉虎單野都完完全全表露無遺 只係仲有好人普通市民唔理解黑警腐化到咁既程度

佢有控制過咩？佢既職責係受人控制

好明顯依家係前二哥話事啦
有無睇寒戰咖

無老大老二按權，班細既邊咁玩到咁大？佢哋宜家叫啲細既殺人，唔通要錄音再俾個copy你咩

你唔講我都唔記得有依條友存在

含緊撚

（美國將制裁港共官員）
一哥：

佢個人都唔知死撚咗去邊

好明顯啦屌

———「Too Long Pls Read 自推回覆」———
講真我好真係驚訝

係竟然好多人對犬「敵視市民」、「手口並用，自然流暢地辱罵及恐嚇市民」、「無差別式濫補」、「打犯」、「對拘留人士施展發洩性武力」、「明張目膽無視警例同人權」、「我話你犯法就犯法：唔洗審之法官上身」「伙記愛市民，警察係慈母聖人，所以可以永遠唔認錯，諉過於人」、「鏡頭前不畏懼，不侚私，放心施展過度武力」、「記者前神態自若，滿口歪理」等等各式黑暗暴力手段，種種違反常理與良知嘅醜態而感到驚訝！

大佬呀！
依d 係港犬之日常，常態嚟嫁喂，咸豐年前已經係咁，並唔係一朝一夕，又或者反送中前後先發生嘅事
只不過一路以來，大部份一等良民都少接觸差人，無身受其害，
以為黑社會或者犯法嘅抵死人先會俾差佬咁樣「撚」法
以為警察叔叔隻隻都係警訊走出嚟好正氣，樂於服務市民
以為好似近排吹風話，阿Sir，Madam只不過係高度受壓，先會一時睇唔開咁啫
以為都係柒婆條L樣衰，擺佢地上檯嘅，佢地只係可憐嘅政治磨心

實情係警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係紙老虎
無第三方有效嘅監察同壓力機構，無有效嘅懲治制度
「球員、球證都係我嘅人」
阿Sir Madam好L耐之前已經慣左警權無限大

換言之佢地慣左放心玩你，有埋number又點，都可以放一萬個心玩你，因為你一定玩唔返佢轉頭，完全無手尾跟

佔旺真係淨係得朱警司，佔中淨係得暗角七警依d魔警？喂，但最後入罪，投訴成立又入到肉嘅有幾多？DLLM, 一哥仲攬緊七警，七警仲上緊訴

唔信可以放長雙眼睇下今次有幾多俾你地點埋相，抄埋number，拍埋片嘅克警會最後有事？

傻啦，上頭分分鐘認為鎮壓有功，隔幾年又升職加薪

點解呀？
因為你係現行機制下
完
全
咬
佢
唔
入
呀

驚你有牙？
會革職呀？會扣糧呀？會無得升呀？

話埋畀你知，平日你係阿Sir眼中，一係只係麻L煩嘅報案人，又或者只係一個又一個要對付嘅「犯」

話梗你呀，示威者，撚樣，無撚當過你係人呀，你係犯黎咋！

今日暴亂呀﹐攞正牌使用合理武力，唔扑你扑邊個？

咩撚野「無罪假定」？
員佐級協會同Press con d警司大幫都係叫你做犯咋！！

律師丶社工丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者丶警例丶舉黑旗？

DLLM，全撚部都係阻撚住阿Sir做野嘅on9野！！！

平時唔順超，我可以可以隨時逗你，搜身搜袋，趕時間呀？Sor9ly呀～
你掂我，我可以大鳩你，話你襲警，唔合作？再加百搭嘅阻差辦公
Sorry，岸鳩仔你唔熟例，附近又無CCTV，我成team伙記可以做埋證人
駁嘴？玩野？拉左先慢慢玩啦，打工仔，學生哥，岩啦，同你玩48小時人間蒸發，返差館先詳細度一百個理由啦，攞warrant搜下屋先啦， 阿Sir大把時間同你慢慢玩？

嗱，無打你呀﹐唔知你點整親呀
無唔俾你搵律師呀，聽唔到呀，
我地無講過/應承過你呀，
我地好尊重市民嫁！

正所謂「阿Sir做野同玩犯都唔洗你教」
但係呢，有機會釘死你，梗係搵機會釘死你啦，同你老母有親呀？

我地係好尊重市民！不過你係犯咋嘛！
驚你有牙？

哦！你係知名人士，有錢佬，或者錄到我音﹐拍到我片，咁sor9ly﹐可能死狗mode收斂少少囉

以上如有不幸，全部實屬犬之日常。

————————————————
其實好多前線社工，律師，議員，其他經常要同犬打交道嘅人﹐真係唔會對犬從上而下嘅濫權風氣感到驚訝，表現到好似依幾個月犬先無啦啦失控咁，其實最多只不過以往犬對鏡頭同輿論都有少少忌諱罷了

犬之自傲同眼中賤視其他階層，可能因為好多行業，好多人都需要同犬合作，好聽講係合作，唔好聽講係求犬幫手，包括上述各職業同尊貴階層。唔明？調返轉，你有幾何聽過犬有需要好聲好氣求人？有呀，犬自己隻老頂犬囉

可能有人會同你講，咩係外國d差佬一L早開槍早打死你啦，但係佢無同你講，係外國過度使用暴力，違反人權同程序，隻犬唔俾人革扯都會停職調查，社會同制度會盡可能還受害人個公義。Sorr9ly，我地依家無依方面嘅監警制度。

可能又有人會同話，阿Sir平時都有除暴安良啦，捉賊拉殺人犯，維持治安喎，但係佢無同你講，犬係非常Well paid嘅情況下，每日都享有緊幾乎無上限無約束的公權，可以任意躲係保護傘下玩弄市民，無需承擔後果。

遇到其他行業一個態度仆街又西的打工仔，你地互相互屌最多有hard feeling，不歡而散. 但遇到其中一個態度仆街又西的犬，佢可以用壓到性權力大玩「合理武力」丶「合理懷疑作出拘捕」各式警政程序、甚至令你留下案底

藍絲廢老可能問，你好人好姐，差佬點會玩你？ 即係小學老師問，同學你好人好姐，隔離肥同學做咩要打你？即係路人甲問，你好人好姐，騙徒做咩揀你嚟握錢姐一L樣

唔講休班警，唔講打人速龍防暴，就算係現行機制下遇到一個態度仆街又西又懷有壞心腸嘅犬，都根本無機制可以還市民一個公道

所以面對犬之荒謬日常，真心呼籲大家除左短期爭取成立一個真心可能對警權影響不大，結果亦大有可能令人失望嘅獨立調查委員會外，長遠仍需不忘爭取係正途立法及行政途徑約束警權，成立直正有效嘅處理投訴同作出懲治嘅機構

警察執法需要額外權力，但係唔係無上限無約束。我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警體制，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠

不要忘記今日流過嘅血，不要忘記被濫捕嘅人﹐避免你自己或身邊人未來成為下一個受害者，請爭取警權約束

你唔講我都唔記得左有個一哥

等退休

我都唔想 對唔住

全世界都知而家係元朗黑社會龍頭大佬鄧炳強話事

一丶二哥完全消失

頂你今日先知？

中国防暴區區一個市處長叫得郁咩

一咩撚野哥？
係首席警犬牙

俾人叫完含撚之後就唔見咗 唔知係咪發掘到新技能

908 香港人權及民主祈禱會

原來監警會冇權傳召證人

YT:

你唔講我以為佢退左休去左旅行

諗起下一個都驚

我以為佢死撚左

好名

根本中聯辦>二哥>白衫>藍衫

邊撚個一哥呀
無人記得佢咼

比你重有三個月退休，你重理唔理

為咗小小香港，連習總order嘅依法治國都唔理，等睇戲，攪得掂都仲可以將功贖罪，攪唔掂就.....

含撚啦扮傻

突發！有人唱香港國歌！

唔係支聯辦、保安局同二哥話事咩

佢落order 架

變左西環浮屍

一哥對上兩次出黎都係探病

呢個#2回覆高質

補多句，架空還架空，都係要落地獄

一哥？咩黎？食得架？

一哥都唔知去左邊啦

士兵只會服從落場既指揮, 坐係冷氣房既軍師根本無兵權
所以點解雜種唔可能出老解, 因為佢驚有人握兵權自立為王
雖然香港警狗係雜種眼中已經出現唔受控既情況, 所以深圳武警演習係做俾班狗睇, 以作警告

退休前休假喇

【正視聽】我地今日和你塞失敗原因係因為我地思維仲有進步空間

帶個頭盔先, 呢個係關於今日和你塞飛嘅宏觀性自我評估。經過今日我發現大家個獨立思想仍然可以升級，大家可以起我底睇我之前講過類似嘅野，其實我地之前好多次失敗都係同一個原因。

今日個問題係好多人都唔知短期目標係乜。好嘅獨立思想係要明曬成個logic flow。因為今日我地個目標係令春袋無輸精管輸精，所以難聽d講, achieve 唔到和你塞, 根本全世界入東涌係無用, 因為我地係要令機場個交通差, 唔係同popo 對視。

咁下次點做好? 首先大家要明白短期目標同長期目標個關係係乜，再明白短期目標同你當日做緊嘅野有乜關係。當你發現你做緊嘅野幫唔到件事，要即時evaluate點樣更容易地achieve到個短期goal。 文宣組, 呢樣野我地可以起文宣落手, 令更多人明白個短期goal。

以聽日件事為例，我地個長遠goal 係要保障香港人權、自由同民主，短期goal 係pass 個act，所以聽日所有行為都一定係要對pass 個act有利。

再比如話頭先我入左東涌就feel到有少少收皮，因為我個下先發現人圍香港站，車塞離島係一個更effective嘅方法，而唔係就咁起東涌hea。 之後我即刻衝去香港站幫手，但係去到香港站又真係狗多過手足，等左兩個鐘最後都係唔夠手足，根本做唔到野。 (記得團結, 夠人就係我地嘅power) (不過係, 我真係唔夠膽做野)

講多三次:
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助

要記住我地唔同任何同隊割, 但係不完美但可接受要改善之後點改善係好好好重要，呢個唔係一句口號。所以以後見到有任何行動計畫，大家要試著問:

- 呢個計畫個短期goal係點?
- 我地可以點樣令到個計畫更加容易achieve個goal同埋幫到五大訴求?

大家加油啦，聽日醒水d
講多次, 聽日個短期目標係令到美國pass hong kong democracy and human rights act。

去左含撚

咩呀, 唔係控制唔到呀, 係無打算控制呀

屌，快啲贏啦好無 好多手足都經歷緊煎熬

唉，失望 但都唔可以認輸，never surrender!

唔好講一哥
散仔連司長都屌得
班狗話如果成立委會員會罷工 搞到連特首都怕

其實狗隊而家一樣係冇大台
對付示威者一樣係兄弟爬山

到時見

【更新/置頂】9月8日集會遊行有不反對通知書！

推爆佢

師兄訓左幾耐

一哥係咪即係林志偉呀
淨係見到呢隻肥頭耷耳係度岀嚟吠

一哥根本係默許班前線狗做野,為左佢地忠心繼續打人"執法"
你以為佢唔知?

消失左好撚耐啦, 次次露面都死全家咁款, 鑊就一定佢孭晒咖啦, 但退休金一定拎到足同背後可能有double

哥佢老母
爛狗偽阿頭而已

而家先知？個個都知佢等緊退休，邊個仲會聽佢講，睇下個咩員佐級條友都可以踩住佢就知啦

早就係大陸國安操縱緊D狗啦.

其實我覺得唔太可能……主要係對美國冇咩好處， trump trump 一軟一硬嘅外交手段中每次硬嘅基本上佢都係強調能夠傷到中國又對美國有利既具體行動。
但係香港人權法個人認為並唔係點樣傷到中國， 更重要嘅係對美國有咩實質利益？
民主自由某程度上可以算得上去普世價值， 但係美國為咗民主自由而對其他國家作出過嘅行動， 世界各國其實並冇特別討好。
trump trump 基本上要同中國邊打邊傾， 如果真係通過呢條法案，只會令中國有機會真真正正咁拒絕同佢交談， 佢唔會想咁樣， 就算佢想亦都會大班人阻止佢。

應該丟佢落垃圾桶賀賀佢
咪等佢以為唔出嚟就影響唔到自己可以避世
而家就係直接影響唔到班狗官 個個匿埋哂冷處理

好耐冇見過一哥了

係江派

好似無出過嚟

同埋佢點控制到啲公安武警

唔覺有控制過

一哥已經被架空

全部冇一個蘑菇，由新入職到比加超，全部都要接受審判！

警乙己睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你打了別人的頭，吊着打。」警乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「鎮暴不能算打……毆打！…警察的事，能算打麼？」接連便是難懂的話，什麼「後果自負」，什麼「曱甴」之類，引得衆人都憤怒起來：內外充滿了不快的空氣。

好明顯啦，監警之前話肥仔聰有要求前線戴委任證

含撚啦 奴隸聰 扮傻

佢已經係等退休嘅垃圾
仲提黎做乜？

聰哥真係好撚耐無見過
係咪打算唔撚理

又公安 武警 老解 國安

點撚樣控啊

大家都唔同權力

垃圾公安走狗

二哥上
血腥鎮壓
平定中囯香港之亂
再升做偽保安局局長

大約係咁

點會控制到班狗呀
本身班狗既讀書時期已經失控
唔受人控制
所以先讀唔成書
去做狗

而家做左狗
有啲權力就以為自己大撚晒啦
仲撚會聽人講

屌你老母
唔好用失敗呢兩個字
試下用未夠好

好耐既事

而家成支狗隊係無人管

佢就係想咁
唔係中聯辦點拉習帝落台，不過好難做到

一哥係咪謝振中??
日日見佢

條pc仔公安嚟，d普通話順口到呢

仲有一哥呢樣野架咩

Push

混左咁多武警落黎,點控制果班武警

有人好有心整左個page
教外國人點幫香港！幫手share出去！！
Beyond Lennon Walls: Ways to support the Hong Kong protests from afar

潛咗水好撚耐

跟本就係公安同老解, 唔到佢控制
上面人工咁低咪俾佢地輪姦當出糧

轉左中共控制

一哥落order保佢地 d前線先敢咁賤姐

Sor sorrr
篇野未夠好

佢只係探病專員

睇佢個撚款都知係攞黎擺

好撚on9係都要吹奏姓劉個條友
佢有咩料？
識叫班細打人就叫有料到？

唔好再咩一哥二哥阿sir madam
咁樣打人法仲洗當佢地公僕？
叫返黑警綠衫花名嗰d 算

會唔會又流出其實佢想resign

咁又點？佢代表狗就要一同負責架啦，同情佢咩唔通，個個月十幾廿萬又唔洗浦頭